再去旅行 邊度會高危 邊度會無人歧視同排華?

俄羅斯就高危
意大利都好難講

諗緊近近地去下印尼先

武漢囉

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

武漢

咁怕歧視去武漢囉

中國

想知日本會唔會咁...

利申 : 好鍾意日本 年年去

巴基斯坦 認真

非洲

去台灣

想身年年都會去1-2次旅行, 如果正常返後, 想去尼泊爾行山, 個度應該無排得咁勁?

想去台灣

利申幾年無去

尼泊爾有咩好玩？

長洲

行ebc or abc 山，剩係

日本

個景幾靚咁

俄羅斯國內都有好多亞洲民族

唔好玩啦，人地憎撚到華人死，累死佢地咁多人，官員都中埋

同印度人比呢

唔識印度人，比較唔到
不過尼泊爾人真係不了無教養到

瑞士 德國啦 班友咁撚柒豬 唔會打鳩你

無㗎喇，長洲算啦